杜汶凙商台訪問

之前佢鬧爆主持人果個訪問，商台終於剪輯左段片播出街啦!